8月5日7區罷工之屯門篇

開錯唔好推

推呀，大力推呀